在那激光筆穿梭 我沒justuce Laws將你來鎖

激光筆（激光中）
＊ 光加熱就等於火 火加光就等傷我
若我與再加上你 溫度將提高更多
所以我應拘捕你 不要再自我封鎖
此一刻你屬於我 你再也沒法擋 YEA

＃ 將今晚今晚交給我 我要為你柒盡更多
施展我一身解數 在那激光筆穿梭
我沒justuce Laws 將你來鎖

＋ 不管你是姓甚麼 也不管你是何星座
只要你是有耳朵 佢便會令你瘋魔
要與你發生捉摸 以好歌捉摸你心窩
此一刻你屬於我 你再也沒法擋 YEA

歌聲似激光奔放 我發熱我發亮發光
沖激你使你心火燙 在那身軀的確光
與勁歌激光 搖擺搖蕩

未改得哂，有冇人一齊改，要開工🙏🏻

Push

好似筆轉做槍會好D

點解入香港警察？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你見過冧友未呀？你見過人買觀星筆未呀？
你話盧偉聰你偶像吖嘛，你見過盧偉聰未呀？
警務處處長吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢can’t find a right word, 佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住佢d o靚，打人，佢停唔到。
你知唔知盧偉聰諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做處長，
佢唔想講英文，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，讀唔讀書，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，行錯路，冇得返轉頭。

唔理basic law 將你來鎖
咁得唔得

伍利basic law, 你唱一次睇下o唔ok

就算揸粒乒乓波 我話好驚慌 中意就鎖

濫用Basic Law ,將你來鎖...

又ok 喎